女性朋友話5吋丁丁太小,無feel

話人矮丁丁細唔死都用 ,昨晚封左我

男人丁丁幾大先夠?

拳交佢

你屌返佢自己個胸咁撚平, 唔好話人條丁小囉

天靈蓋交佢

5吋係香港平均喎

5吋粗